男朋友同我求婚

媽 我要嫁了

恭喜

恭喜 擺唔擺酒？

你個名男色喎，係娶

香港同性可唔可以結婚

去台灣結？

荷蘭結？

起底